太子開始冇人

一個人都冇！又話撚狗！

撚狗同被撚，that is a question

不推文回覆->上一頁

旺角仲俾人拉唔夠

very well said

連續8晚 第9晚斷左